(開香檳) 46歲賤種肺炎狗ICU插喉

染疫46歲PTU男沙展肺衰竭入ICU插喉 曾驅散悼8.31群眾

本港3萬名警察，至今4人確診武漢肺炎。上月31日曾在港鐵太子站外驅散悼念8.31群眾的46歲PTU男沙展，是第4位染疫的香港警察，成為本港第854號患者。據悉，該男警病情轉差，有肺衰竭，今日（9日）要入深切治療部插喉。

1隻都咁開心？...

講過死全家就要死全家

黑警報應陸續有來
最緊要人有事

我都係單純咒死佢姐

打人定打工都分唔到

原來#2比我完全封鎖左

我封埋先 thx

香檳價格上升

最緊要人有事

死全家

未入土，唔收貨

呢招夠絕

多謝肺炎手足

So

打份工就可以殺人？？？

一隻

大家請Block柒#2敵對藍絲狗

5毛都打份工嘟

同事都要中

死番出去啦五毛狗

今晚不醉無歸

屌你老母

殺狗

打份工代表可以殺人?

集氣
1/30000

手足最後要冇事

人賤自有天收

完美

打埋你老母

佢份工係殺人同強姦人

咒佢落地獄姐

Blocked

冇又話唔開心，宜家有隻就死點解唔可以開心下？起碼都有狗中左先啦

真係要落樓下買支香檳慶祝
如果人有事就買支白酒奠酒

死啦三萬隻仆街狗

排緊隊死全家

咁善忘？
幾多手足比人恐嚇，打到骨折，
10個月黎幾多重雙重標準，
白色恐怖，無可疑，
你同我講佢打份工？
咁出去班o靚仔做錯咩？

死你就死快啲啦，浪費醫療資源

希望佢長命百歲日日插住呼吸機

我都係想佢死姐

人頭豬

有冇醫護手足講下肺衰竭點 ？
隻狗係個肺係咪唔要得？

人工包左仲想點

快啲 我想開香檳

希望去下警署報下失
去23條街站咳番幾次

我想佢地死姐

一定要死全家 帶多啲狗落地獄 你哋最冇資格用醫療資源

應承我 死咗狗狗一定要大搞出去開香檳慶祝

講咁多做咩呀！

小鳳姐，出場

香港警察多謝武漢肺炎

yes sir

啲popo咁中意叫人除口罩

比我係護士見到咁英勇皇軍一定手仔軟晒
插條喉都插唔實

🕴🏿🕴🏿⚰️🕴🏿🕴🏿

講真真係攪到醫護，
叫佢屋企人落去陪佢算啦

死呀 仆街黑警

打份工？？做賊同殺人犯都係打份工，做狗都係ok?

有事嗰陣唔好揾醫護

你老母做雞都係打工

快撚啲死

快撚d死

邊個醫黑警邊個就係黑護

打你老母臭呀

集氣

黑警死全家

正

一家人最緊要...

儘快死全家

插晒喉應該好辛苦 但都抵償唔到手足所受既痛苦既0.000000000001

打份工就唔該做好份內事，帶返個證、唔濫權

唔好燈PLZ

果然冇blk9錯你

條喉有無事
希望條喉無事

你睇下明唔明

支持

插得喉都可以準備定棺材
仲唔比我等到呢日

比一毫子白金

千祈唔好死. 全部器官衰竭都要長全百歲呀

起底 block

好事要成雙，你識唔識？

死黑警話未撚驚過

一隻太少 一定要三萬隻

確診只係入門
死先係目標
三萬黑警死全家
死完爸爸死媽媽

打埋你老母都得啊

好過冇啦之後陸續有嚟

人地準備移民地獄

你老母個閪闊過西隧

黑警上山當日就會係咁

10隻確診；10隻都咁開心？...

插得多數係咁先

Blcok 9佢啦 屌

各位拍定手先

都未死慶咩祝

最好風口位咳兩下先

好癲
之前睇過呢位手足
希望佢完成使命之後最後無事

你老母做雞都係打份工唧

都係日日俾狗屌

低調啦無人想知呀屌

秒

快撚d

一個唔夠填命

人哋都係屌你老母啫
屌你老母臭閪
咁多人死唔見你死
死賤種

爽，依家啲五毛都好難搵，你呢隻就自己衝出黎

基本上死硬

打份工就可以強姦人

啊蛇就走好唔開針
BTW RAP

最近好出名既藍絲，咩po 都有撐狗屌示威者發言

RAP

救得返都變廢人

市民聚集於路面鼓掌

一定要野撚埋比老婆仔女先好死呀仆街 唔好浪費一個死全家既好機會

天知地知你知我知

你老母做雞都係打份工姐
俾人屌到爛晒生花柳梅毒上腦生左你個弱智仔出嚟體諒吓啦

客觀陳述事實 就好似你老母比狗屌一樣

係呀一樣打份工

話左死全家就要死全家

多謝手足

唔好咁開心著，死左先黎開香檳
仲有29999個

又想我留言回覆你？

死左再講thanks

下個到你同你全家啦

邊度有香檳賣?

千祈唔好死呀
仲有一大班兄弟等緊佢

咁我取香檳開唔開好?

定係而家開一枝，之後再開多枝??

其實我一啲都唔想佢死，仲想祝佢長命百歲。
入得ICU 個肺都 bye 得，而且啲併發和後遺症隨時跟祝成世.......

popo please. Die!!!

哭口能咗成晚

靜靜地 大家唔好燈

好人一生平安
奶共支那走狗快快投胎下世做曱甴

死左再話我聽

屌我就唔想喇，條撚樣唔死燒多好多公帑架

睇完
姐係隻狗過到骨
但個肺都壞哂
生活上仲慘撚過死

希望佢唔好死啦

祝福呢位手足吉人天相，佢本人同身邊所有親朋戚友都冇事 (藍屍另計)

打 your mother

今晚開香檳呀

G持

企響度「吉」高腳屙狗屎都冇氣啊隨時

等死左先都未遲反而驚大家燈

集氣 最緊要人有事

唔好咁快死住 百病纏身

好快拔喉了

靜靜地

唔好比佢停

多謝手足 早日康復

有人唔做去做狗咁叫打份工？你無撚野啊？
btw blocked

3萬thx

你好快做單機狗

仲可以訓係病床俾佢危殆
益撚左佢啦 大把手足俾人掟落街臨死前瘋狂掙扎
就算訓係到死都太便宜佢

集氣祝福佢早日升天

大家比d口德ok？

假如有一日 你地老豆老母中左新型冠狀病毒 唔通我開香檳？

咁你家族有冇黑警

快d死

周梓樂死左
黑警都開哂香檳啦

希望佢連續三日都難抖氣先死

46歲插喉

浪費醫療資源！

我打你老母個仔得唔得呀

你老母做雞都係打份工姐

抵死呀

買定香檳 驚無貨呀

唔ok

五毛閪block得